岩岩將MPF由港元債券轉返做美股

DJI由貼近3萬到跌穿2萬
短期應該見底了
搏佢彈 死守長揸
反正65歲先拎得

三日執左5%
又係時候轉返保守

mpf 想有好利潤 要成日貼住個市睇
唔係分分鐘蝕好多錢
好麻煩

mpf轉冇限制？

下下都轉岩實好
但首先要有好好技術

其實可以估既
例如跌得太耐 市場情緒過份悲觀
買轉美股搏反彈

大升緊嚟轉保守

美股肯定未到底 上番去只不過係曇花一現

連登股神

勇士。

信會升都唔敢轉
美國太大機會有企業執笠

隻肺炎影響好大
我三日前都無諗過美國個感染人數升成咁
岩岩今朝將三日前轉的美國股票轉返保守基金先
道指穿2萬再撈

同意

轉左半返美股
28000 OUT哂做 保守
23000, 20000 , 19000 各一小注 , 其他等穿萬8-2萬再入
MPF就煩係時間差, 加上美股而家既波幅太大,睇到但捉唔準個位
成日轉入果日就大升成千點

Mpf又唔係即時 係難啲捉

聽講MPF大部份當日4時前轉都係即日轉到
只不過要T+2先顯示到新Plan/回報

呢間一年轉一次，勁廢

有冇人知fidelity一年可以轉幾次？同埋個指令要隔幾耐先做到？

睇咗今日美指未

指令我轉過你當一個星期喇....
一年轉幾多次....我都唔知

樓豬針左未

唔通大跌時轉咩

洗唔洗咁快

喺連登講 mpf 哂氣
mpf 係投資基金
連登仔就一講投資就用股票角度去睇

永明有冇美股?

咁肯定？

咁幾多先跌定？

唔係用咩角度去睇？

我美股15萬 跌到得番九萬

樓主用邊間

mpf最慘係轉得慢

轉得黎已經食少幾日升勢

但講真 真係有呢份心機同時間 買股票好過

無
得依個垃圾

走又難走
要預知未來早走先得
轉得黎都蝕多幾日

10年大牛市先升得6成

買電力股都90%回報…
依個基金幾廢先咁低回報率

好撚憎

轉得咁密，手續費好貴？

核心累積吧

隻肺炎影響好大
我估只係短線反彈
彈完會再跌
DJI 2萬樓下再買過美股基金

有

永明強積金行業股票基金

永明

好多都4點收市前落指令即日轉架
只不過佢會帶頭盔話要幾個工作天處理
其實即日轉到，但要t+2先顯示新Plan

帳戶結餘: 港幣 128,978.17
已歸屬結餘: 港幣 128,978.17
截至: 04/03/2020
盈/(損): 港幣 4,314.25
自帳戶成立日至 03/03/2020

帳戶結餘: 港幣 131,545.66
已歸屬結餘: 港幣 131,545.66
截至: 25/03/2020
盈/(損): 港幣 3,955.41
自帳戶成立日至 24/03/2020

咁轉一轉又執2000蚊

想問Hsbc mpf轉貨要幾耐

我試過 4點收市前好似即日
但要1/2日後先顯示

如果即日轉到，咁每日睇住期貨表現，決定轉入/轉出環球股票咪得？！

其實係

但我唔肯定當日4點前轉係係計
前一晚美股表現結算價
定當晚美股完市結算價 黎換馬

HSBC 北美股票基金好似根本冇咩點變過
反而我用Manulife 買日本股票基金 -17%(𠵱幾日-9%)

要選自選美國股票基金

唔係北美股票基金